蘋果鍍膜脫落更換計劃

有冇師兄最近有去蘋果整個部機，想知而家仲有冇呢個計劃

遲下就黎聽日天氣都要上連登問

唔問得？

冇話唔得，你post 都開到點會唔得，睇下有冇人答你姐

4年內可以去整

我攞酒精抹走佢算